Обработчик событий — особый вид функции, который срабатывает только когда происходит какое-то определенное действие. Это набор функций, которые позволяют JS следить за действиями и инпутами пользователя
